［無知一問］點樣先知份工岩5岩自己

反緊第一份工，重有少於一個月先過到probation。
可能本身個人慢熱，加上有點社交障礙
同公司同事 揾5到話題 ，feel到同事5想理自己，自己又好似成曰講錯野咁，或者5岩timing講野 。
（同事 年齡: 30幾打後，有啲生埋仔女，自己22）

除左人事上，其實都算係我想接觸design工黎既。
雖然都俾公司壓到賤價，地區去到鰂魚涌（住新界）。

但依排精神緊張 訓得勁差，一踏出門反工就勁多負能量岀黎，係咁問自己份工係咪真係做得夠一年，定5過probation就走。。。

但人事，足以影響一份工好定5好
如果可以既話，有冇教學點樣同同事相處
我真係好想知份工岩5岩自己

利申: 第一次開post，sor for 1999
上年topup畢業，隔左成9個月先搵到依家依份，
但要再揾另一份工又好似太遲咁。
5點幾係咁諗反份工d野扎醒，打到到太陽都岀埋黎

5你老母

屌你老母

岩你老母，反你老母

我係你同事都唔理你啦 你咁on9

等睇樓主俾人屌到反皮

睇下多唔多俾人鬧
利申：我都好迷茫

5g牙=.=

冇話點相處
啲仆街西就係西
唔會因爲你做左啲咩令到佢地變到唔西

我第一份工都係類似咁樣搵番黎
個陣心諗搵得咁辛苦，無理由咁輕易就放棄，最後做左半年就無撈 依家仲好後悔點解唔早d走

樓主 唉

5你老母

盡量投其所好 多點笑容
虛心聆聽 搵紙筆mark 低同事教的野
呢啲叫做好自己嘅本分
但如果同事真係西 都改變唔到

5系甘牙=.=

and分享少少
依家入左正苦 身邊d同事年齡差得好勁（我腦細同隔離個CA就快退休，佢地D仔女同我同年 ）一開始無咩話題好老尷，日日埋位就做做做，後尾時間耐左，講下d飲飲食食無聊新聞，咦原來都有計傾 （首選講d唔會太容易引起衝突既新聞，ie 秦國個十三個靚仔唔知救唔救得番，巴士放針有變態佬，呢期落雨又濕又熱唔知開唔開冷氣，開冷氣電費好貴etc）

同同事交流唔洗講d咁有意義既說話
樓主加油